[jj插火爐]有冇巴絲生過痔瘡

第一次發生唔知點面對

應該就只係外痔，因為冇屙血

但係有d野想問，依家屎眼位出面有粒息肉咁嘅野，痛痛地，係咪過幾日就會謝，會唔會有疤，用痔瘡膏整唔整得走，同埋係咪粒野冇左就叫好番

我如果放佢幾日唔理佢會唔會自己好番

幫下手

以前都無屙過血?
呢排食清淡d 飲多d水 d屎硬既話又會谷番大粒野
唔好坐咁多 做多d運動
痔瘡手尾長

可能會愈嚟愈大粒，到屙屎嗰時會爆，同埋會好痛+流血，個傷口可能要一到兩個星期先好返，但過一排又會嚟過

應該係壓力太大或睡眠時間不足
嘗試減壓

冇試過，同埋唔係生係入面，係生左係屎眼出面

一定會黎番
即係冇斷尾？
即係一生就跟一世？粒野會唔會抖幾日之後自癒
有個fd直頭叫我搵野拮爆粒野佢，佢話佢次次生都係咁 我老虎陰都唔肯

呢排成日。訓唔到

買支藥膏搽下佢
洗乾淨啲
持續唔消就睇醫生
Good luck

我第一次生已經又流血流膿 睇左成個月醫生先好返

有諗過
今日已經用消毒紙抹完粒野就搽蘆薈膏

你係生入面定出面，我係擒日成日個屎眼位拿住拿住，以前有屎清唔到，今日試下用紙炆下就摸到粒野

生出面

學日本仔洗屎忽啦
特別沖涼洗乾淨d
用廁紙好易有痔瘡

我就係柯血 之後睇街証
醫生話內痔
市面有d 痔瘡膏 搽下 會好d 既
不過醫生開埋d 塞肛果d 子彈
一日一次左右
大概一個星期好反冇血既
但你食野唔健康 柯硬屎就會爆哂血 要再醫過
真係好撚大粒又想割既去街排政府啦 半年到囉

利申：生過

今日沖涼即刻用水柱射下隻眼

肛塞有咩用 隊爆粒野
我冇屙血呀，淨係生左粒野係到

Btw反你老母

內又好 外又好 混合又好 都要注意紅字
平時細力d抆屎 抆唔乾淨就轉用濕紙巾抆 唔好整損個屎眼
戒煙酒辣夜訓

不酒不煙，係呢排失眠

塞肛果粒藥黎架 一塞入去粒野好快溶 有效過搽痔瘡膏
痔瘡膏搽極都縮唔細我出面粒瘡 塞肛塞左一粒就明顯縮左
不過我係混合

屌你老母 啦
分享經驗比你都反我老母
睇撚住生腸癌啦